喂！全港全球集資收購CNN，嚟唔嚟？

叫埋肥佬嚟帶頭都好喎